有冇人係福崗 幫手揸機影相

巴絲救人幫手影結婚相
會由福崗去佐世堡或者大分
有意俾個TG來再傾
有車坐 有錢收 睇紅葉

結婚相都求奇搵人？

世界級

俾錢係日本影左 啦
但有d景點冇crew去到

腳架會係你最好既朋友

係Bug Camera 買左
Worst case 係用iPhone + iWatch

除非您casual玩吓，如果認真我都建議係日本搵攝影師。腳架只能幫您影到張相，但做唔到拍攝人象的神韻。

點會呀。

咁都結到婚，你另一半眼光真好
要幸福快樂，唔好出黎害人

你出機票我黎

自拍棍算啦你

call隻g幫你影相咪得 保證隨傳隨到

我諗起日本有隻G打遊戲王好勁
大部分客call佢都係call佢黎打遊戲王